有冇人好期待美國玩沒收股票

見證歷史

期待

一律$500收晒

不過我都係會sh

係沒收，一蚊都唔比你

好期待

收晒都抵啊 入場費睇場大戲

比哂副身家就有得睇世界大戰
抵到仆街啦

俾少少錢有得成為其中一個都唔錯丫

全部充公，每股100蚊定價